原來阿古路曾經咁猛

見識少, 一直以為阿古路都係D一線尾球員, 直到係youtube睇到呢條片,
原來佢曾經吊打過巴塞, 巴塞班後衛完全防唔到佢
凈係睇片都覺得佢好撚硬凈

@亞古路隻狗

牙路都一線尾
會員影響球員

我唔係成日上波台, 唔識D會員

亞古路都一線尾嘅話 樓主覺得有咩一線頭前鋒？

牙古路都一線尾

亞古路根本係會然太低汁影響觀感

屌你老母

阿古路一線尾咁英超大部分前鋒係三線

佢冇講錯

認真阿古路球員同會然都係top5

冇醉到

建議樓豬重溫對車球遠射

會然top 5 on9
球員top 5 前鋒

我講嘅句句都係金石良言

咪能jer

唔知, 其實好少睇波, 通常睇D球員精華

牙古路d精華球球靚撚到仆街
你睇左咩

阿古路成頭白髮好mk

會然top5 痴線先啱
日鳩日喺度扮傻仔
唔知咩心態嚟

咪就係 比盡三線頭

佢撚係扮 拎白卡㗎屌你

綜援又雙糧

梳以為講緊會員果個

阿古路已經係鏝第一legend

條友之前果排成日扮認錯球員名

認真好多球員勁既會員都係弱智
例如 丹比利

你係少數會然真人都係on9嘅例子

真 反而踢緊廢聯賽/非足球員嘅會員幾高質

例如 你、我

仲有真人肉酸

咪25

唔比錢坐的士再打柒個司機都高質

目前英超射手榜第一，而加唔猛？

咪25
Xavi_Alonso 呢個係嚴重弱智

咪又係拖累美斯神

屌你老母我咁吹奏你都唔和議我，反得

肉酸真係好撚25

真

有名你叫亞古獸

每條舊少少既西甲球王片
都一定有佩奧爾做最佳綠葉

比人humiliate

我係球王黎

話晒馬體會頭幾代神鋒喎

咪玩啦 係都d. Silva先啦

係國家隊排到第3，4

係撚

咪玩啦，淨係93:20果球反勝qpr拎英超已經上左神枱

阿古路今年係有史以來最勁